\chapter{DISKUSI}
\section {Diskusi}
		
		Dari penelitian yang telah dilakukan menunjukkan bahwa metode \textit{fuzzy logic sugeno} dapat diterapkan dalam pengendalian anggaran perusahaan berdasarkan pendapatan tol dan pengeluaran perusahaan dengan menghitung anggaran sehingga dihasilkan perkiraan atau prediksi anggaran untuk periode selanjutnya. Namun dalam penetapan parameter hanya menggunakan pendapatan tol dan pengeluaran perusahaan tahun 2018. Agar hasil prediksi anggaran untuk pengendalian menunjukkan hasil yang lebih akurat, sebaiknya dapat digunakan sistem manajemen secara lebih luas dan memanfaatkan parameter-parameter yang lain, seperti jumlah kegiatan, hasil pendapatan usaha lain, beban pengeluaran lain dan sebagainya. Sehingga diharapkan hasil prediksi dalam pengendalian anggaran dapat menunjukkan hasil yang lebih kompleks sehingga dapat digunakan oleh perusahaan dalam mengambil suatu kebijakan atas kondisi-kondisi tertentu.